聽梁漢文唔係食住純煙聽=食豉油王炒麵唔跟炸兩

陳奕迅就只配薄荷煙

樓主食弱未

1999

智商多少

牙豬 食契妹

契上床

炒麵其實同炸兩都唔是好夾

噏乜春

食得耐左就會夾

係甜醬

低質仲咁大聲！！

睇撚左做炒麵王

同食契妹一樣

邊忽低質！

咪能嘈交

我俾面豬蛇

嘈交係兩個人對罵

我罵你=ok